食開牛油果既巴打絲打請入一入黎

請問大家係點揀牛油果？

係咪等佢熟左就咁開黎生食就得？

洗唔洗煮？ 如果要煮既話，係咪都係要等佢熟曬先煮？

有係啲簡單易整但又好食既牛油果食譜？

好中意食所以想自己整黎食 應該會比出面買黎食平好多

想快嘅買啲已經軟嘅
切開去核

盅碎佢當牛油搽落多士到

呵呵，此士只應天上有

呢兩日食, 咪買熟啲囉,
我會用嚟整avocado salsa, banana avocado smoothie, 或者就咁搽麵包, 整壽司加埋入去又得,
網上面好多recipe好易揾

最尾個句多左啦

thanks Lol

廿蚊三個果啲9成爛
起碼要買10蚊一個先有保証
唔好貪平

Thanks 如果太熟係咪唔食得 定係點

Oic Thanks Bro

熟當然食得
你飯都寫熟先食啦

ok

薯仔咪唔得

點wasabi

薯仔緊係熟食啦

咁都要問

佢應該話放到熟唔係煮熟？

Diu 好似班成班弱智討論緊

點豉油扮魚生

手足食開兔仔？

熟到變紫紫地色就岩食啦

同食普通生果一樣，無話生定熟唔食得㗎
如果隻牛油果裡面生黑色點/有啡汁/有臭味，即係已經唔新鮮/爛咗，咪唔食得囉

okok thanks bro

thanks bro

加d楓糖漿食

正到仆街

好難食 真係食唔出好味既位